有無人鍾意聞腳

條女隻腳有蜜瓜味 好正

臭先好聞

我鍾意奶腳甲屎

無，拉得

食灰甲入面啲灰漬，儲落個樽仔滿左就一飲而盡，果種長年累月既精華滲哂入每一個味蕾，含足一個鐘就lur返入個樽下次再食過

推拉師

食屎啦 我成世人都未聞過

肚腩阻住

發神經

我知你有雙下巴肥仔波

腳膠

wtf

睇埋你最尾嗰句就知你唔識食
你lur返出嚟嗰時，已經被你嘅口水混合咗，入返樽再擺都已經破壞咗佢嘅原汁原味
完全係浪費

緊係每次用消毒過嘅湯匙
好似魚子醬咁
筆少少
唔好多
少食先更多滋味
筆少少入口
先含一陣
用條脷托住佢
等自然體溫幫佢加熱
將佢嘅香味逼出
待香味充滿口腔之後
再用舌頭攪拌
與口水混和
過程中
舌尖可以仔細咁感覺到味道嘅變化
然後一啖吞哂落去
再微微張咀
令困於口中嘅一點餘味透出
直入鼻腔
感受其餘韻
再飲一啖冰水
既能將餘味盡數吞入腹中
亦可清洗味蕾
以迎接下一湯匙/其他食物

咁先正㗎嘛